本身讀水泡科嘅你依家做緊咩行業？

參考吓

做緊鴨 好開心

我冇巨龍 入唔到行

Sales 不快樂 但收入算係咁

Push

心理學

點解當初唔揀專科？

全民專科？

讀完幼稚園已經quit 左無讀 而家過得幾好

唔到我話事 命運安排的

兒子

咁你而家點呀

如果想做專少少
樓主考慮吓Master 轉行入專科啦

巴打點做到㗎求教學

I don’t have a huge dragon, can’t be a son

氹到啲姐姐開心就得
同埋佢地唔介意用假狗

我個科喺香港讀Master真係嘥氣
讀其他嘢算

咪繼續搵工
7個月 見左26份工
岩心水唔請我 唔岩心水果啲就請
見工見到攰

不過精神狀態就好過翻之前份果工
之前果份真心差啲做到depression

最近諗緊轉唔轉行

做我上司囉 用高跟鞋踩住我個心口

唉
依家轉行 都幾冒險下喎

哎呀你個禿頭佬😹😹😹

唔知係咪水泡科
讀完都怕失業可以點搞？

你講吓你以前讀咩科
我都唔知答唔到你因為我仲未畢業

保險入行後損失了幾多朋友？

都話back office

我都仲讀緊
cs學生
樓豬讀緊咩？

Cs=Computer science?
我讀緊藝術 類似學電影咁啦 不過係學士學位 唔自爆太多

銀行 最近想轉工 但好難

讀緊未grad 已經好驚grad之後就仆街

SAME仲有半年就畢業

我其實諗住睇下grad之後去唔去澳洲/加拿大讀nursing master

BBQ > 黨員

做緊媽咪daddy嘅仔仔

咁即係你本身讀緊nursing bachelor? 你依科係香港點會搵唔到工呀

緊係唔係啦
我讀緊最乞食嘅社科呀大佬

乜可以咁樣調科㗎 社科轉去外國nursing master

點解唔得
澳洲有啲nursing唔洗讀相關都得

Waaaa我依家先知 祝你好運啦巴打

但係冇錢呢
讀個master成50皮野

我都係degree
如果對電影有興趣
可以試下拍下youtube

唉 大家擁有同一個煩惱

可能我份人比較貪心啲 不過我想第一份工令我金錢穩陣左先 再考慮興趣行業 所以我先想搵份stable ft 之後先再諗下會唔會入返我讀嗰行 因為如果我入我讀嗰行嘅話 而家依個市價一定好撚低人工 唉 不能不向現實低頭。。

拍YouTube好吃力的 身邊啲同學依家係啲無名youtubers 嘥咁多時間落去又唔係搵到好多錢 呢啲真係好講樣同口才

讀business，全職廢青

咁就要睇下你有幾鐘意電影/拍野

創業

何不食肉糜

當你上jobsdb搵工發覺所有工既academic requirement都唔係自己讀個個major個陣先知仆街
分分鐘連in既機會都無

做緊shipping, 人工年年追fg價

好撚想同樓主扑野 屌你

你有屎眼

全職上連登廢up

下點解呀

做大專lecturer？定係中小學老師？
咁都唔錯啦

我都唔知點解 但真係好想同樓主瘋狂扑野

哇你個plan聽落去好辛苦
祝你好運啦巴打 唉我都想成功考入消防處

讀cs 做緊it狗

IT員有前途呀

Man/So/AO？
無工要出盡奶力了
一齊加油

你見到我真人就唔會想同我扑嘢
唉 我又矮未來又唔肯定 冇人會鍾意我

晒銀時做緊lab

結果去左學沖啡同煮野食

Videographer都幾多機構請
伯大尼出嚟放棄藝術選擇拍企業宣傳片
BFA BBA in Film and Television

報咗今期man試吓 目標其實係AO
唉不過真係唔知入唔入 因為我真係好矮但我可愛

AO好少opening
一年都唔知有冇一次
照報man入咗先算
我都打算報fireman 再報so試下
但聽人講 同埋睇吓嗰啲投考人數
Officer係少人考過man

Same
本身做agent qa 依家轉左去risk
巴打本科係咩，做開邊個範疇

假設比你入左man 之後既人生都可能做文職多 未必會比你走車 有能力的話做個小AO過世好過，再叻啲就做SO

ngo 除左社工護士專科
有咩post 係人工ok

之前識個比利時人專科讀打造馬蹄鐵...但因為搵唔到打鐵廠同馬廄請佢...最後去左(真)耕田...

老細開offer俾你????

量地

都知AO好少有得考俾我考到做man我都偷笑啦

Hi絲打，覺唔覺得份工好無聊好似無咩value咁

樓主加油唔好氣餒，我都係興趣科出身，之後有完全冇關嘅行業肯請我，之後搵到錢得閒先做下自己興趣

20 非三大 science fresh grad
返緊M記

香港唔讀小學犯法wo
ching住係外國

Bio小毒毒

垃圾bba
衣加做緊it🐶

真唔真
做乜事u grad走去做老麥

回頭草

🥺😭 我好開心讀到自己興趣嗰科但係同時我日日都比我屋企人屌我讀埋啲「垃圾科」唔出嚟做嘢唉日日都崩潰

物管

唔會呀我都幾鐘意而家份工 我做product ga

上連登別認真 或者佢細細個已經好有錢唔使讀書 有阿姨養佢一生

唔係呀嘛

心理學都水泡科？

It 唔好咩？聽人講IT依家食得好香呀

銀行 fo

呢科有咩出路？ 我個frd畢業之後做左兩年research assistsnt跟住去翻讀物理治療
以我所知臨床心理學家門檻好高，起碼要名牌大學master，而且呢行未來都會比neuropsychiatrist頂死 高付出高回報嘅夕陽行業

下當初有得比你揀架喎

可以做marketing / graphic design?

讀晒銀時

CU都有pre registration Nursing Master, 不過聽講唔易入

可以 不過要自學同埋重新草Profolio
我呢科完全冇教過任何design concept咁濟

做緊個名好聽啲既文員仔兼打雜

細電工程算唔算水泡科

宜家香港應該得中大港大有master讀？

50萬咁貴架咩我以為外國master大約都係20-30添

Btw練好體能未
最主要應該係Burpee同push up
好想1 grad就入
模擬工作嗰度又冇得練
驚到時嗰度收皮

你個數係一年

屌 唔怪得

不如全港大學, 大專剩係開專科
咁咪唔會有人讀水泡科

香港都得架
pre-reg nursing master 係for d無science bg/ nursing bg嘅人去讀
識個幾個都讀緊cu & poly pre reg
不過聽聞cu今年加價
借完政府錢好似都仲要補幾萬落去

體能唔係話特別好但一定比一般嘅女仔好 我而家差唔多日日都練緊 不過我跑步真係好撚慢 唔緊要啦收咗皮咪再考過 我都預咗自己起碼考10次我都識有師兄由20頭考到29歳 今個月終於入班 總之你唔放棄你自己就冇人放棄你

cp嚟講應該係
不過你要知道讀到cp master嘅人都係人中之龍
冇hku cu degree嘅first hon都已經機會好微
之後仲有一堆做緊research or 社工嘅人都嚟搶
所以讀psycho一係你係最頂尖嗰十幾個做cp
一係就咁揸個degree乞食

認真答你，冇返工，讀緊Master。反正屋企唔洗我養

唉你好幸福 不過冇工返你唔會周身痕嘅咩

computer science

讀social sciences做緊fmcg ge supply chain planner

因為唔係個個讀得掂專科
揀咗專科嚟讀但冇能力又冇興趣嘅話盞死
自己讀緊醫療科，成日都見到有人quit
有邊個唔知護士丶PT,OT人工高啫
讀得掂先得㗎

art history?

讀statistics
做IT

C打好有火 有心一定練到
過到頭一關 之後加操 入到去training迫住就練到
Btw C打係咪入過救護post
入過去睇好似見過你

下 back office就冇事？
你咪support緊班垃圾呃人出單lor
點解成日覺得做果個唔係自己就好似唔係共犯咁

it 狗但係好開心

cs點會失業
周圍都請人

正解

underwriting? claims? policy admin? 好唔好pay? 年尾bonus係咪幾好？

當年嘅水泡變撚左神科，70k
不過都唔係太開心，當打份風流工

係咁拎曬啲錢去買股票？
18歲財務自由？

加油

無知真係好可怕

back office都唔知係咩，都幾可怕

cs IT sup

香港成日被人話產業唔夠多元就係因為有你尼種人

以前讀鯨大bba
而家做工程狗又讀番書

讀電影。。做緊文員仔

邊行

點解當初唔買tesla, bitcoin？

一聽保險就以為係sell野

係咪sales

點入行

Poly唔自爆

雖然成日話細電乞食，冇大電出路好
但ee我見keep住有出job post
又唔覺揾唔到工

唔係個種人

香港社會成個風氣根本唔係叫讀書，係叫職業訓練局。

關咩事
唔係個個一窩蜂讀專科搞到產業單一化
而係產業單一化搞到個個焗住讀專科

應該係全民nursing

係呀大家一齊入去討論下互相鼓勵下嘛

理工5寶輔助醫療科
當年2000年AL全D就讀得

考咩紀律部隊嘅Officer!?

唉

失業

讀完做到nurse?

Shitty IS

20點grad?
asso degree grad?

佢可能係講緊2020年grad

一年可能成千幾二千個fg

小朋友唔好有太多幻想

警世 就快放榜 心理學你問我答

SMT？

除狗同消防嘅都會考 前者唔駛講 仲要我本身都唔算係和理非 真係完全接受唔到 後者就體能都未夠 同埋冇咁嘅覺悟打份危險性咁高嘅工

一聽就覺得辛苦
Agent 多數都無腦成日問d On9問題

上一世做錯啲乜今世咁撚難行

見親工d人都問，你對個科有興趣點解唔揀黎讀。家下係唔輪到我揀，唔通有醫生律師唔做，走黎做你間19港資公司咩

通常佢地問野我都彈番俾support team
最慘係佢當正自己係你上司咁 態度差到仆街
年中都唔知同過幾多個agent嘈交

唔緊要啦 如果grad左都未搵到工都係會被屋企人屌
利申日日被屌🥲

係，以為自己幫公司揾錢就大撚嗮
我隔離team做compen個姨姨成日大大聲屌柒佢地，我係隔離聽得好爽
不過我就黎internal transfer 去risk終於唔係做關於agent 既野

點定義水泡科
早幾年最大水泡都係IT 工程果d 其實唔乞食
反而難入果d social science 中國研究果d 仲大獲

文科社科咪乞食科
IT 工程起碼有d 技能 移民外國又食香
東華醫療3寶科出路好 人工高 不過文科人全部冇得讀

明明同班agent連同事關係都稱不上都夠膽死屌我
真係唔驚我搞死佢隻case
成日話識邊個邊個 話直接同佢講
我叫佢咁你下次揾佢 cut柒佢線
咪又係死狗call番我

U grad好似可以直接入去做經理？

Product 係咪要對好多千篇一律既字
未做過想知大概工作內容係點

地產
月入約6萬

做得好，態度正確
你夠膽咪email cc埋個cao lor咁撚勁

講真如果係我做左野 俾你屌真係冇所謂
但明明我係幫緊你 都可以當自己係上司咁樣
最撚討厭啲agent自以為是
扮乜撚大家係同事

考到入境officer都唔錯
巴打加油呀

巴打可唔可以講多啲
我又係讀緊社科，點樣入到行？

20grad有咩問題 點解會點grad

早d plan，reg / minor下finance，係咁做intern

Btw 我覺得clinical psychologists同精神科醫生個性質係香港好似有啲overlap

一個開藥一個唔開藥點overlap

officer

社工, OT, Psy nurse同CP overlap多d

我意思係醫療政策角度
同埋可能我主觀
香港人好似鐘意啪丸
多過花時間做CBT

估應該係
講嘢都講到一嚿嚿
唔怪得知要返M記

咪算係咁
讀完law fg都係得呢個價

都幾肯定有錢嘅都會做cbt而唔係淨食幾年藥

ot個spectrum咁廣

現代醫療係以盡快回復個人生產力為目標
或者盡量減低佢對社會個負擔
咁係呢個角度去諗啪丸好定慢慢心理治療好

當年老佛case數應該連而家1/4個cp都不如

點解個思維好似比西方國家落後咁多既。。。。。。。

正啦

做緊老闆

數學系
做新聞有關

你玩曬啦

非三大垃圾水泡科3rd hon
份工人工ok

psychotherapy嘅根基而家都比neuroscience challenge緊啦 啲雙盲測試睇效果，psychotherapy永遠得輔助作用，無medication什麼也不是。 而家imaging技術先進左好多，發現啲精神病咪又係bio病變。 要幫psychi打輔助嘅話，psy nurse夠曬做，洗鬼比咁多錢請cp

識dup code就吃香
我只係吹水佬一個

PO都ok既。有啲機構

放射？
好似升一級 做多幾年 應該就唔多

樣樣都可以係有OT份 加個xx therapy就得
乜嘢music therapy/art therapy/game therapy/sex therapy

仲有OT可以幫手

咁先嘆 咩都r黎做 又唔使做到最專

咪水泡科同乞食科唔同

ot我真心最唔明
點解可以拍齊pt
分分鐘社工都不如
有無ot解釋下

利申搏屌

big4

想問你係咪唔洗交稅交差响？

Clin psy點會低需求呀 醫院 Ngo 政治部門 大把地方要 同埋大把香港人要心理輔導

有job opening先得㗎

無架香港OT本身就垃圾
好多都唔係做緊OT要做既野

利申OT

講緊job opening
唔係社會實際需求

噢 sor 柒咗

你了解下ot個定位先otpt本身係有小小重疊，但同社工定位完全唔同

乜都無所謂，副業仲賺得多

法律系學生路過
利申上唔到PCLL

交稅交差餉呢啲唔做會比人拉坐監，你選擇番咩工係你能夠決定冇人迫你

悶聲發大財，餓唔死就得

應該無咁多
ee少人讀
當年UST ee我個屆畢業生都係不足100人
有開ee既大學以CU UST同City為主
應該唔過千？

唔理了 餓唔死就算

電子畢業
自己開公司做code 狗
成日比人話係IT狗
但係自己覺得 IT 狗≠code 狗

早應該係咁

有冇諗住考Emsd 助理電子工程師
應該係ee人最好既歸宿
不過好似請內部grad e多啲
街外人好似冇咩機

巴打做supporting role定真係finance?
Corporate banking/retail/investment?

原來電子畢業可以做老細
再睇下我自己

平均一年請2個啦我諗

巴打本身dup code好叻?
其實開一間公司做寫App投資幾大
本身自己都想同人合作創業但身邊舊同學無咩人有興趣

所以諗住每年都去in當買六合彩
btw巴打撈緊邊範?

Ot同好多野都重疊 同cp都有

我都ust
ELV算唔算做返本科既工？

真係識人Al有a有b走去讀政治學
畢業做左幾年物流文員 勁後悔

做小朋友會係OT做多啲 老人家多數係PT 社工就傾向搞分配資源果啲野 我都係聽番黎

教中學va得唔得以前中學個va miss好似係讀fine art

真

晨早入咗行做地盤，而家賺幾皮。

有考慮 教學校好似要再讀個pgde先得

僧多粥少

外國讀完想喺香港做要再考牌，極低passing rate，真係想入行可以考慮CU/Poly

洗碗

算偏大電BS個啲
我自己做緊MCU Firmware
你地個屆ee人係咪好多都轉左行?

Marketing

唔緊要啦 照扑左先啦

有都入唔到

我都有同你一樣既諗法 想知你依家係做緊正苦既咩位？

人工咩位

個fd學霸 讀完cambridge edu psy master返黎都係幫local u手真係唔易條路

Ching諗住grad完之後即刻過去定點
而家武肺爆得咁嚴重。。

點做到仆街法？

讀it 依家做保安

公務員
剛宣誓

邊個話做鴨要巨龍

算啦
鬧緊你個啲一係月薪50K
一係仲問緊爹地媽咪拎零用錢
唔洗同執著解釋咁多

我都係 今年grad都搵唔到

暫時文員仔 遲啲讀master

我一直以為精算師係好好嘅行業
雖然呢家好辛苦要邊返工邊考試
考埋呢個試就可以5萬
原來我都係垃圾呃緊人

其實想知自己開依類公司個成本有幾大

狗隊督察
嚟緊升SIP
7xk

利申：我朋友

你朋友同你嗰名一樣

自學咗幾耐

一兩個月到
我宜家份工識d基本嘢就ok

宗研 做緊文員同uber

專科都變埋水泡科

樓主

巴打加油啊

入到大學發覺大部份人都唔係求知 而係求分數 淨揀靚grade科 gpa靚靚仔仔就得 畢業搵份好工

所以最好YR2,3睇定,唔夠就要開始學

What department officer?

老闆娘

What job

點解呢到啲巴絲咁好人嘅 會同我打氣嘅

不過考呢啲officer工真係時也命也 咁多關 好多uncertainties 題目 組員 面試官 當日狀態 etc. 有時都好無力 好似真係要人中之龍 十項全能先做到 唯有就平常心面對 準備到幾多就盡做

做緊咩？

敎邊科？

因為大家都係過來人 都係讀水泡科所以明白你

讀social soc做緊marketing

同是天涯淪落人

你有喺外國讀vet bachelor?

好明白 如果考唔到officer 水泡科係私人市場打滾到退休都唔知有無人地一半人工 先唔好計officer仲有機會升上去 再一次被大幅拋離

之前入過政府做，依家返左去讀專科

其實對我嚟講我嗰科唔係水泡科嚟 只係乞食科 係當時嘅我仲好天真 揀埋啲所謂興趣科先會咁 早知讀sw 起碼易搵工啲同都叫有牌揸喺手

大家加油啦都係 有頭髮邊個想做癩痢啊 唉

話明專科, 政府包底

巴打又唔好咁講
乞左咁耐食我都冇後悔讀社科
人工係重要但唔好用份工個價去衡量自己既價值

做IT啦 個個有飯開

工程狗

返左去讀多4年專科點知都係失業

即係三皮人工位?

想知有幾多人讀environmental真係會做返環保

一講到人理學畢業我就會出黎

幾年前三大psy畢業
最top 個件讀cp
中上轉行撈金/去宣誓，兩萬上
中間就普通hr admin, 一萬中
中下既就已經死無葬身之地

我諗2至3成掛有同學讀緊PhD

啱 ot pt 呢啲科外國係pg, hd 職系
但係香港就ug admission 門檻太過高
你估個個都咁叻玩得掂DSE 咩
入咗去 啲嘢都唔易讀㗎
nursing 嘅話都仲未講實習...

再者仲有其他專科 亦唔係人人啱讀啱做

總之大家都係受害者...

都唔重視科研, 人文藝術嘅社會....
點可能培育到人才

做得開唔開心？

其實呢啲事私人市場一樣經歷緊 人工待遇仲要少一大截

起碼有人工頂咗先
做big 4 fg 俾上司同客屌都無得say . 仲要OT 無錢，人工低

啱啱grad? 我近排internal transfer 去more technical side
終於唔洗做d千篇一律而management 又唔會理既report
開心死

非常開心

想考officer既大家會點準備自己？

degree都未必一定有30k，因為ASWO位唔太多，仲未計同有degree但做左幾年SWA既人爭。

其實係咪同nurse一樣grad咗就一定有人請？

如果您份人夠passionate 夠presentable 就可以咁講，相反就。。。好難講。

利申:社工學生

撈金係咩?

敦倫金

雖然我成日屌尻保險狗 但係你真係好撚無知
你知唔知大把人想入嘅精算 就係其中一範保險back office?

用住吉剛/ 涷雲先囉 仲有貨

咪係，保險back office 周圍都係精算人

Same我都係19 grad
係。。。
因為如果keep住做同一樣野好難會進步，同埋好難再跳出comfort zone
保險back office呢行要揾錢就一定係考精算試，自問自己無能力考唯有做d之後都可以比較容易跳出去既position

金融，包括但不限於倫敦金

有正經既咪去考cfa 呀之類

咁又點？全部叻既人去晒幫有錢佬錢滾錢，有咩意義？係好值得尊重既野黎？對社會有咩貢獻？講到好似精算都走去做就係好高尚既職業？

你唔覺得自己講既野好有問題？一班叻既人去晒幫手錢佬搵錢，如果呢班人力係投放去科學發展，而家個世界會係咩樣？就係因為咁，成個世界停滯不前，以前咁多科學家咁多突破性發展，為社會帶黎革命性改變，而家呢？發明bitcoin呃人去炒，發明乜撚金融產品去呃普通市民錢，全部眼入面淨係得錢

勸想入個d如果唔係數底特別好就咪撚入，後悔一生

巴打係咪反社會人格
保險產品其實唔係呃人，所有terms黑字白紙寫到明
有問題既係班agent無為個客需要就呃呃氹氹先會有今日大眾對保險既偏見
至於Bitcoin，勸你都係瞭解下佢個背景同埋點樣運作
投資涉及風險炒唔炒係個人選擇，自己On9高J炒燶無得怪邊個

完全同意

幫保險狗設計d 所謂保險產品
對買保險既人有殺冇賠
咪依班收取薪助紂為虐的仆街精算屍

唔話你知 不過好撚貼近

睇完佢段文都覺得係反社會 咁佢想點先

加拿大唔洗諗
你冇nursing degree 一定唔收
澳洲就得

加拿大nursing master 只收當地nursing degree 嘅graduate 仲要有pr 加 當地生活一段時間

東華會好難移民
玩爛自己學歷

其實一間醫院請好少

點叫水泡，用分計？

如果本身讀鍾意的科但唔係搵食科，算唔算水？

中大工程又水唔水？

買把9100先係真男人，有氣有力又行得快。

那有錢

讀咩

唔好對專科有太多幻想

More 我都考慮緊master專科

讀得東華咪唸住用張cert黎移民啦 去外國讀master就差唔多

外國冇master會收東華

野雞大學乜都會收 求其搵野讀就得 反正都係讀上去

mkt---- 失業

咪永遠做二三等人

從來冇好景過
點樣好景法

鯨魚文科

學左三個月python sql
轉轉下工轉左入it solution
唔識coding
負責跟project

唔制 做救護係我嘅夢想
做正苦工非救護不可

行內人稱政治綜緩霉撚到

安已不

萬尾
做左三個月咋
所以應該要下年先有bonus

但我份工唔使揼code
叫我coding舊野一定爛
反而係點人做多

我家姐佢做緊教類似行為治療既野，我見佢搵錢搵得唔錯，同埋佢讀緊心理學既Master，話要讀完再考牌

code 狗表示屌你啦，多撚謝你呢啲咁既人去做pm ，真係唔慌唔死得

當年會考0分
依家做緊RSS WSII
好後悔細個點解唔讀好D書

so far 冇乜出事
講下y咁嬲
我唔會指指點點啲tech guy架
好人黎架

社福界
同台灣人結咗婚
宜家係台北做緊uber

讀左4年CS grad，都係一張白紙，深D既code都唔識，去左做文員仔

八垃乞食文科今年轉工去左ibank back office

工作行常要做乜

揸兜

Science， 老闆

想問 BBA 有meh出路？

都算高人工啦 你唔鍾意份工？

去咗畫畫
Freelance

平均每月人工幾多？

之前做間based in HK既中國game studio一個月21k 包OT
有時接到中國既studio 畫幾幅既job就7k-8k一幅

有武俠，有Q版，有props同立繪

好多下，但明個原理基本上無咩問題

正所謂識人好過識字

藥廠sales
到數40k 了

做垃圾 copywriter

mpt?

當年理工5寶人工好差咩？2000年啵

現代醫療同社會根本本末倒置

當年17k人工
唔係好差 但同其他普通科畢業人工差唔多

當年business 容易賺到大錢
年終bouns 都出幾個月糧

psy去外國好過，香港呢行都得名同錢

如果真係想係香港讀同發展
搵食bachelor再補psycho master再駁CP EP呢條路會穩陣d

年終幾多psy bachelor報唔到CP EP幾年後去返讀MSW見過社工/電腦bachelor,psy master再讀CP。老師grad左讀psy轉EP都唔少（如果你有心鋪路一開始諗教特殊學校）

但年年CP都總有d非psy bachelor入左
同埋呢行我感覺請女多過男，有J如果想入EP會更難

如果psycho bachelor想讀cp ep，好多會做RA/mphil搵老細一係做老師一兩年後入EP（我見過最勁可以唔洗PGDE直接教一兩年入返EP，做老師可以話進可攻退可守)

香港做心理學家個名勁人工幾好，但自主性同權低

無乜法律上嘅地位
醫院醫生話事，你要等佢refer有時醫生唔想搞個d case就塞比你。
NGO十個有九個chief係社工背景，cp好多直接under chief做野大NGO先可能有個psycho supervisor隔一隔
學校就好多時係買service，一個EP走n間學校開會老師唔想理個d就塞比你同社工。學校一係訓導一係校長揸旗
行private EP會好d因為香港家長好肯洗錢落小朋友。CP就唔易因為好多寧願去睇精神科可以開藥同斷症

call center

BBA算唔算水泡科？

覺得毫無前途

師兄，依家疫情應該好難到數吧？
如果每個月食老底，我估應該都有2皮

幫辦

讀完個Bba fin 出黎左痾跌
好彩屎忽撞棍做左一陣就入左citi never sleeps
不過真係never sleeps

其實藥既生意都唔太受疫情影響

咁係0既, 真係變左好多
我入學個時都未有乞食科哩回事
只有水泡科
咁就一世

讀梗sociology 將來乞食

咁都唔錯啦

巴打做緊邊範

返工chur唔chur?

周圍都見到你真係好煩 bo有咩咁好曬 周圍同人講返citi

想問下你家姐本身degree係讀心理？

讀statistics 唔叫乞食啦

唔係

想問下你家姐點入行為治療依行？

網上搵工
見工見成功

Thank you

Data Scientist

BBA可能會好d (最好Finance, Econ, Account)

想同你請教下

唔好講請教 大家exchange下

巴打有冇tg

ba？

我想知data analyst 一般人工大約幾多

類似

讀Psy而家係工程公司做緊

Pat係水泡科？

Psy

唔喺架 一定唔會喺港島先
好似未見過有call center喺港島

唔好pay架我冇考牌冇讀master
大把fg去讀master拎左個牌 人工都高過我
餓唔死同唔太難搵工(宜家黎講 將來唔敢講)